［生活小百科］aa膠爆咗落隻手可以點洗

是咁的,啱啱我娘親嘅娘親就叫我幫佢手痴返佢塊鏡
跟手就用依枝神奇嘅super glue去痴啦
點知最後一用力唧佢出嚟就爆到射曬落隻手到

有冇巴打知可以點做去洗隻手
用凍水 用熱水 用番梘
都冇用

下世小心d

認真 唔理佢 時間耐左就會甩

打丁打到隻手甩皮就ok

由佢

難得做孝順仔都比支咁嘅嘢玩

洗一個禮拜碗再話你知

用黎打j應該幾爽

熱水加番梘浸
一路浸要一路捽
睇你咁既情況捽返幾個鐘應該okay

聽講用洗甲水得 不過未試過

奶到佢乾淨為止

做咩唔戴手套

茶勁多濕膚膏會感覺好小小
慢慢等佢甩啦

去五金舖買溶膠劑
利申 細個上興趣班試過唔小心黐住, 啊媽以為我貪玩屌咗我一鑊

一路洗一路捽到有聲 好似係到洗緊對膠拖鞋咁

用百潔布輕輕力洗

磨擦雙手

用一支aa膠痴返你手上嘅aa膠出嚟

用酒精好易洗甩

用 鋼絲刷

破鏡重圓

真心膠？

依加習慣咗隻aa膠味 係咁索 好撚正

索多兩索癡埋落個鼻到就仆街啦